有巴打直播挑戰100萬Poker比賽

不過好似輸緊小小

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

只幫襯黃店攻略

巴打復活 上返30bb

拉